首日估計銷量 PS5 係 XSX&S 兩倍

PS5 12/11 130-160萬，19/11 80-90萬
兩個首日銷量210-250萬

XSX&S 首日110-140萬

以下開放罵戰

我想買xbox x呀 幾時先有貨返

ps5 xbox 同時缺貨
sony出貨量仲高過xbox
但只有sony 比人鬧 飢餓行銷

唔講貨量的話，PS4 銷量一路屌打XBOX ONE，衣家SONY只係贏得兩倍，羞唔羞家？

利伸：俾我買PS5 呀！！！！！！！！！

越多人玩=越多人屌

冇計 需求量太高

不過真係唔明有咩好鬧 等下又唔洗死
見到班人乜都鬧一餐就覺得好on9

睇d人鬧到 我即刻諗起呢段片

其實佢哋利潤係靠遊戲同plus, 加上炒狗賣幾錢，sony都係賺正常批價，所以根本無可能玩飢餓行銷。

對ps 獨佔冇興趣嘅有一半去左玩PC
冇計

兩邊都缺，但罪大俾人屌得咁甘係因為個 on9 marketing 亂鳩咁送機(睇隔離 post 話連 King Ker 同大大與小妹都有)，二嚟又遲遲唔公布下一水幾時有(而家 27 號有得抽)

大大與小妹都有真係

唔係多炒狗既話 應該唔會咁缺貨

PS4全家 億1
X1全家 4800萬
差唔多啦

飢餓係捉消費者心理

貴先韾香有人留意
正價就cheap到無人理

海量貨個個就等跌價先買(資深機迷不計)
炒貴過正價都搶

其他地方唔知
香港同支那消費心態係咁

客人心態方面你講得啱，的確係貴就多人搶，平就無人要好犯賤

其實佢就算一個KOL都唔送，多個幾十部貨，你都係買唔到架啦，有乜好屌
有心想正價訂既，之前預訂肯去排藍店咪買到囉

VGChartz出左名叫占卜網，全部靠估

相信兩邊呢刻都唔會講銷量，全世界靠估
叉盒好似話左贏都啦會講

為左加入AMD特別技術，所以夏季先開始生產，產量較罪大PS5少
另外XSX產量比XSS多

唔緊要 連登開會決定轉會玩xbox

正常
如果你唔用個樣野 你點會屌佢無貨

好喇, PS5罪大已經送咗, 班KOL嘅IG已經PO咗, 咁而家有幾多非機迷表示想買PS5?

因為每100個想買PS5嘅人先有一個想買Xbox
僧多粥少咪賣極都俾人屌飢餓行銷囉

唔通有非機迷想買又會上黎高登同你報告咩
同埋個D係咁屌既人,最後又有幾多會咁有骨氣唔買?